好悶 入黎鬧交

屌你老母

哦

你女朋友呢

屌你老母個仔

鬧交啦屌你老母

你男朋友呢

係咪呀 除褲啦

除緊 淆你麼？

瞄撚準未

死撚咗佢算啦

點解你咁柒

收嗲啦肥tb

你照左鏡未

我好靚

入黎畀人秒好開心？

屌你老臭雞濛

no la

照完覺得我好型

你秒人 好勁

冇呀死肥閪

食左屎未

你一定係嗰啲自信毒撚

想用咩招式入你後門

留俾你

出返去啦

唔講咁多 即刻駁嘴

你識咩招式

咁惡

自信型撚
你一定係自卑短柒撚啦

用屎幫你抹面

駁你老母

不要

溝過女未

你食左屎？

幫你捽

死肥婆

死肥佬

你知唔知自己幾撚肥？

啱啱屌完你條女

可唔可以直刻駁咀

你冇答我問題

學識打字再考慮

你對住塊鏡問啦

都屌埋仲使乜溝

你啲靚女呢？

你仲肥過我

你發完夢未

乜你溝女為左拎黎屌？

冇女呀屌你老母

你食完肉未

講吾你老母既連登仔
知唔知你地好幼稚同同無恥?
母你老母

食狗餅的滋味如何？

你食左羊未

不好

最撚成熟係你

你食開狗屎係慘啲

屌你老母鬧交呀

捽你屎眼

我食開你老母啲屎 慘撚得過你屎都冇得食

鬧交定耍花槍。。。

發完顛未

捽眼屎is ok

有得食屎 最叻係你 頒個食屎狗獎章畀你

耍你老母呀肥tb

煩完未

佢錄緊歌。。

我同你耍花槍好冇

你想塞屎入眼定塞眼屎入屎眼

搵囉屌你老母

一定好撚嘈

係呀係呀 一睇就知你條肥柒毒好撚葡萄

搵到使上黎咩屌你老母

可能我都幼稚呢
不過屌人打同音字既人幼稚十倍,幼稚到跳軌好過

咁廢就抵比人屌你老母啦

見你咁鍾意 痾返督你嘆

巧肉酸牙梨。。。。

打我啊笨

唔鬧

On9完未

女朋友應承今晚去我到過夜～挽咩都得～屌我喇

咁你仲唔推小學生落路軌

Help

你好撚勁呀 咪又係同仔嘈

打你咪笨

ok

lmao jm9

其他女溝嚟錫
你條女唔溝齋屌

你食屎屙飯呀

日日入我post博乜

想屌你條女

小學生都成熟過啲吾你老母連登仔
你都幫助下社會推班捉字失撚落軌啦咁多廢話

笑你老母

咁你答我未

好撚過你冇得嘈

死開啦雞蟲

博你老尾咩

你只能屌我

屌你屎忽

想知你幾多歲

你係咪好好打

我溝開仔

講起我以前又真係唔會同女朋友嘈交

鬧完舒服啲
你又幾好嘢

點撚知你 唔好諗住溝我

臭既 唔屌

屌你呢啲咪叫好仔囉！
幫你介紹

死開啦性病狗

打撚死你

柒頭

毒撚唔敢答？

狗也不屌啦

畀人鬧都舒服 你狗黎？

我搵第二個

介紹未呀屌你老母

你好型？

係我鬧鳩你啊！

入黎博乜

幼教岩唔岩屌你老母

臭撚先屌你

邊句有鬧到我？

hi

關職業咩事呀on9

毒撚可能唔敢答
型撚一定晨早答咗你

唔臭唔撚死喇

咁撚懶 死返出去啦

每一句

比你鬧下

要*

咁你肯答未？

屌你老母靚女啊嘛？

呢句都係？

平胸樣衰暗瘡食肉肥婆 抵你冇仔

冇膽認笨？

又要夾又要靚女 有冇貨呀死毒撚

喊乜野 細路呀？

圖呢？

唔係做咩要認

你自貼先啦

好煩啊你

喊都唔撚俾？出番去喇

失戀啊屌你老母 溝乜柒啊

繼續鬧啦

del撚左個連登佢囉

自問唔靚不了

點解唔係你出？

咁柒畀人飛

畀人鬧好開心？

唔自貼又叫人貼 係咪男人黎

你又喊乜撚呀？

唔識打字可以用手寫架

龜頭生粒粒
皆因你咸濕

柒得過你女都無

收皮啦鍵盤戰士

女人

用砂紙磨返平啦

明明係仲要話唔係 執迷不悟！

你爽咪得

你咪又係冇女

你又邊位呀？鍵你老母咩

你唔係？

你老母啲屎就好食
你條傻西食屎仔啲屎就同你個人一樣 又短又臭又毒

冇波又樣衰 死返出去啦

刷存在感？出番去喇

屌你老母你邊位呀?又唔係同你講
想我屌你咪死出去開POST比我慢慢屌

仆你個街你又啱喎屌

又係你 一日十幾個post

最撚醒係你

無女飛你啊柒頭

你出返去就爽

波大樣衰留多陣得唔撚得呀？

我個RANK高級過你囉好唔好

你升高D LV先學人開POST啦ON9

知你係品屎專家啦

唔好鬧交啦你地

唔夠人講就賴皮

唔想同你條廢柴圍爐喎

唔撚得？

真係冇

你老母至係 由細質你食屎食到大 大到咁上下連屎都冇得食

大波就做我條女啦on9

得啊 開多啲 加油 ！！屌你老母 加油啊！ 屌你老母

好撚風趣

唔鬧交唔通一齊飲茶呀？

唔想同你on9

咁點解我未餓死

我自己圍個爐你咪撚走埋嚟添啊

你？ 攞籌先喇

型過你啦起碼

因為你偷食鼻屎

唔想開喎

踢撚爛你個爐呀

都冇人攞 扮咩有人要

食左幾多條女？

你on9就唔好拉埋落我到

唔好成日偷窺我啦變態佬

講緊你on9咋

我屌你自己當街當巷食鼻屎仲拍埋上youtube
竟然屈人偷窺你 痴撚線架！！

個頭咁大 食左三聚氰胺？

片呢屌你老母

我肯同你鬧交已經比面你啦 仲好意思話我on9

嘩多謝你大恩大德喎

冇

咁你講乜都得

樓主我唔開心

係 吹咩

唔講點解點撚氹你呀

幾歲呀講野仲咁on9

今日同朋友去左占塔羅牌

屌你老母 我出年升中一

然後呢屌你老母

屌你老母 原來大過我

鬧交就鬧交啦 咁虛偽博乜

你幾年班

個塔羅師話我黎緊一年都冇女啊屌你

你真係話題終結者黎

屌你老母我小四咋

即係一年後有女囉恭你老母喜呀

小四就縮番埋你老母個西啦學人上連燈

真係？

屌你老母 呢到不嬲小學生討論區黎

係呀屌你老母

你唔好咁痴線啦！小五先上得ga!

屌穿你個閪

好野 開心返晒

我夠歲數 留級咋

老人邊有力屌

屌你老母男人之家都咁on9

小四啲野咁簡單都留級 ching輕度弱智？

日日畀女溝 專心唔到咋

我屌你老母

喂啊！ 係咪想我嬲

原來你咁enjoy比班肥婆圍住...

唔好得個講字啦

其實你男定女

圍到缺氧

我要做功課啦 byebye

走啦屌

睇下bb你1定0

當年你老母留我，但我話走先bye

原來係基寶寶

少女唔鋤愛阿婆

唔食埋右？

好好笑

我偏唔走 吹？

唔驚留堂？

錫晒你

我直架

驚 岩岩驚到瀨左屎

正 又有野食

我愛你

做愛未

點樣

好好喊？

唔好呀！我報警架

遲左啦

我唔介意

哈哈

我想你

係都報漁農署唱

我介意

唔好暗戀我

不要暗戀

漁農署唱？漁農識唱歌架？佢唱咩歌？

點解

係咪鬧交 樓主你好好抽？

識玩

細個同人打字鬧交 一打錯字就畀人捉住黎笑

支持下你

想鬧交定隻揪呀

屌你菊花

你而家好大個？ 小四

靚仔先得

你老幾呀 夠班同我隻揪？

媽咪話我已經大個仔

唔好

口裏說不

港女世界第一

東星斑 劏撚左你黎食

我好好人

你媽咪呃你架咋！佢想慳錢唔比屎你食先呃你大個左

扯左

唔要日本妹啦咩

屎都要買 生活艱難

一睇就知係暗串啦嘛

係 物價高漲 你媽咪買開我痾啲屎 一千蚊一篤

tg?

點識日本妹

港女公主病世界第一

咁你咪好賺

你留啦

有啲冇公主病都幾正

呢啲屎冇得賺 搞手只求打個和

你喺香港點樣䜟港女，你去日本就點樣識日本妹

笠水死廢j

咁做我女朋友 得嗎

係仁慈既屎

係香港點識

遲左咁點

我點知你姐

係 我係跌落凡間既天使

你最勁 你留啦

有鳩都要？

Hi

冇得鬧

樓主狗也不屌

又話屌我

送返你上去

點解？

扯唔起

想你早日歸西

你呀媽個波罩你呀

含到你扯

你好靚女

點樣 痴線完？

靚女

點撚解架

我屌你老母 你就龜你老母個西

唔係呀 我改唔番名 唔好意思做痴線佬

驚你喊

送你返屋企都鬧我

不

認錯人？

咁慘

我暗瘡肥婆。。

你喊我都未喊啦

唔信 我明明pm左你

就係唔想比毒撚送番屋企 好恐怖呀媽咪

收到風

係

點樣呀,傻閪,又係你呀?

無衝突架

你消息唔可靠。。

逼你正常

Pm嗰個係靚女

dllm 點解啲女咁撚戇鳩啊 俾條仔撚完 講完分手仲要返去同條仔糾纏 係咁俾機會等佢肯改過原諒 點解啊！！！！！

好多女都係咁 抵佢地做狗

我諗係 個天幾時跌個高冷boy比我

dklm 個腦擺撚去邊啊 搵人答我

你咪又係想溝人

你咪又比條女撚

踢爆我做乜柒 相處得好辛苦啊 傷撚完黎我到訴 點解全部人都咁犯賤

根據經驗 呢啲女係冇可能溝得到 勸你都係盡早搵第個

呢個真 啲女淨係鐘意撚狗咁撚佢既人
對佢好果啲唔會鐘意

係 你唔走盞自己辛苦

係咪癡撚線架啲女 做好人永遠係做受罪個個多？

性病興你同行

小學畢業未

正如你都會鐘意果條撚狗咁撚你既女
你覺得自己有冇痴線?

走左啦!!!

講得好

太好冇人會珍惜 試下對佢若即若離 話唔定有日佢會主動走黎搵你

叻

搵返你只係因為你唔理佢
結果就係佢又成功收返你做兵

你走未

走左好耐 想識女

叻呀 咁識到未

走 dllm 今晚就開始走

撚返佢轉頭

未

好型

咁得閒不如溝新女仲好

係你阿媽個肚到

我69係佢呀媽個肚度